% Meta-Informationen -----------------------------------------------------------
%   Definition von globalen Parametern, die im gesamten Dokument verwendet
%   werden können (z.B auf dem Deckblatt etc.).
%
%   ACHTUNG: Wenn die Texte Umlaute oder ein Esszet enthalten, muss der folgende
%            Befehl bereits an dieser Stelle aktiviert werden:
%            \usepackage[utf8]{inputenc}
%
\usepackage[utf8]{inputenc}
% ------------------------------------------------------------------------------
\newcommand{\titel}{Lineare Zustandsraumregelung DC-Motor}
\newcommand{\untertitel}{}
\newcommand{\art}{Klausurersatzleistung - Regelungstechnik 2}
\newcommand{\fach}{}
\newcommand{\autor}{German Steile}
\newcommand{\matrikelnr}{2709645}
\newcommand{\jahr}{2020}
\newcommand{\ort}{Mosbach}
\newcommand{\abgabedatum}{10.06.2021}
%\newcommand{\codepfad}{C:/Users/Elektro.BA/Desktop/DHBW/Embedded_Systems_6Sem/projects/klausuraufgabe/}
\newcommand{\RN}[1]{\uppercase\expandafter{\romannumeral#1}}
%\vspace*{2.3\baselineskip} = ORIGINAL
\renewcommand*{\chapterheadstartvskip}{\vspace*{.5\baselineskip}}% Abstand einstellen
